唔好忘記：香港人仲未報仇

好多人掛住撲口罩、撲消毒酒精、之後撲廁紙
有人講笑話估下聽日撲咩

點解俾人掉落樓果單嘢已經冇人講😭
香港人仲未報仇架‼️

幫你推下

香港人！返工！

從來冇人忘記過
唔好三日唔埋兩日就出呢D 濕鳩post

推

我都知我冇咩content
但有多啲人提返起都好過大家只係放喺心入面

得閒上多d twitter 就知 無忘記過

而家就係要留返條命先可以報仇

光復香港!!

改口號啦。香港人，永不罷工！

不如討論下除左要keep住講之外 仲有無咩實質行動呢?

點解掉落街單嘢會沉得咁快？當冇白警追查真相，咁查案嘅責任係咪落咗去記者度？咁邊個去保護記者？
所以就冇news冇update

有冇解決方法？